有時諗，其實社會應該無條件養我呢種單身漢

廿幾卅歲已決定單身
永遠自己一個訓
無兒無女
一，冇下一代慳返好多資源
二，冇人同佢地爭女
三，冇人同佢地係職場上競爭
四，冇人同佢地爭樓住
俾個床位我
有飯食
有網上
有kkbox聽
人生冇咩追求
舒服過埋淨低個一萬日、兩萬日
有病唔使醫
就咁由佢吽返好
好唔返就死左佢算
如果咁低要求都要每日返十粒鐘維持
仲有咩謂

Ching點解咁消極